我愛上左林家謙

好想同佢一齊
又靚仔又有才華又唔扮嘢
係邊度搵

到底邊到靚仔。。

好想識佢

上佢微博同佢傾計

識我好過

佢唔係靚仔
只係個樣come睇

佢有才華 我認同 大部分人都認同

唱歌都好聽

自然不做作

佢首拼命無恙我唔小心loop左成個星期
有冇人可以幫到我

Same here 最近都淨係loop緊佢嘅歌 聽曬都仲係覺得好唔夠喉

佢的確唔係靚仔
但樣睇落舒服
唱歌好聽好有個人風格

第二張軒公嚟嘅

Sam here

me too
有才華 唔造作 講野mean得嚟有時又溫柔
雖然矮咗啲 但好吸引

有無人知佢幾高 google都搵唔到

Btw 佢會唔會係靚仔呀

佢自稱171

好靚仔好吸引

我宣佈，呢個主題正式成為林家謙粉絲區，我會不時分享佢嘅相

好型

咁都唔靚仔？眼大鼻高面尖
人地有才華就唔靚仔

歌係唔錯，但佢個樣成日苦口苦面咁

睇下grindr搵唔搵到?

流到成地都係水

去谷live投票支持

其實係好癲 下面仲有2首

好深情~

有才華有實力 前途無可限量
支持你啊

其實我覺得佢個樣幾靚仔，不過唔應該戴圓形眼鏡

一定冇

張敬軒咁 都算靚仔

鍊春袋咁唱都好聽

成日覺得佢好似張頴康

應該2個都唔夠170

明白，謝謝你
我噏下㗎咋，我聽歌㗎咋，唔會搞佢

佢把聲唔係個個中意
要聽十次以上先會接受到
效果同洗腦歌一樣
唔一定好聽，但會loop

同我差唔多

今日係第二個單曲循環拼命無恙既禮拜了
我幾時先可以離開呢個惡夢

牙謙呢種靚仔好come睇

好襯，兩個都格仔衫

連登逢紅必反 唔好推喇

陳伯post過相 岩岩好170

投左票未啊
谷撐音樂大獎2020
2021年1月1日00:00 開始至2021年1月14日23:59

明明覺得佢唔係超靚仔但都係覺得佢好正

林家謙呢個look每次睇都覺得好似高登一個icon，
但諗極都諗唔起係邊個

其實林家謙真係令好多人呢一兩年重新聽翻廣東歌
真係要支持多啲有質素既本土音樂

有方大同嘅影子

我都好鍾意謙謙
發夢都諗起佢

我愛上右林家謙

明明張張都係軒公

好想知佢幾度近視
同帶眼鏡嘅仔
無力抗拒

突然間發現佢同我個ex有啲似樣

有點似大王

起瑪冇走音

好可愛啊

我覺得佢好可愛
內向仔仔好正正

家謙bb fan 路過 好可愛呀佢

幾高？

好想要個做男朋友

姣西

有佢做男朋友邊個會出軌

我愛林家謙

真
好想後入佢

好想同佢周圍行搵靈感
寫首2人之境

佢個樣好friendly
好想同佢瘋狂做朋友

Loop到佢出新歌就會有新歌loop啦

有冇諗過正式開個家謙嘅討論區？

等新歌

好撚正

我唔小心loop咗成年
佢今年既歌覺得呢首最正

support

以為呢個post係我開

唔知佢唔戴眼鏡咩樣

G持

一人之境mv有

佢個酒笠

連登仔樣
即係金鐘毒撚

佢啲大粒牙仔好得意

ill

邊有170CM？
個鼻同YouTuber Jackie一樣7.
眼好細囉唔該（戴眼鏡遮醜）

利益申報：有LOOP林家謙啲歌。

靚仔又真係未到

同埋面邊度尖
好明顯面闊啦下話

不過五官端正 順眼
斯斯文文 企企理理咁
最起碼唔會討人厭

真係？

笑得好可愛啊

有d似ben sir

這首真係聽入左出唔返黎。。

有無人同我一樣
鐘意聽佢d live

啲牙好正

我係為左佢先每月買YouTube music 方便係車聽

張敬軒新碟有首歌叫重頭開始係佢作曲

勁有才華

順便帶埋我啊唔該

講得好聽就有風格 玩滑音
唔好聽就根本教會歌

帶埋我呀求下你

佢係我男朋友

佢先係我男朋友呀

唔靚仔 勝在份人低調夠真

夠㗎啦 我已經覺得好靚仔㗎喇

五官端正加斯文企理同埋有才華已經好夠做

好好睇

家謙live啲gesture越黎越自然
多啲係觀眾面前表演攞多啲舞台經驗 一定會越黎越正

有冇人有林家謙yes card?

不要暗戀，去_ _

好唔好聽一件事
但我又真係未見過咁難唱既教會歌....

鍾意睇佢同mami 9up

睇佢啲live個陣
真係好想衝過去奶佢袋底

唔好搞我阿哥啦

咪同我爭

想講呢堆歌企得好硬，
一人之境好似聖誕之後就冇跌過，真係癡線

7都係牙謙作

佢把聲有毒架
會愈loop 愈想loop

其他人嘅歌loop一排就會開始覺得厭，但係家謙嘅歌係越loop越有feel越有味道，真係好神奇

好癲呀

係可愛嘅大牙牙🥰🥰

佢d 歌同cover已經滿足唔到我
開始連佢youtube d demo 都j
btw佢話最最最鍾意作比鄧小巧嘅「喜歡你是個人」呀
比自己d作品仲鍾意
快d 聽

超鐘意 特倫斯

我諗我鍾意咗佢

首歌叫「可惜你是個人」

家謙隻碟入面，最後果首一人之境demo another day好撚正
可唔可以填埋英文詞放出黎

拋物線好好聽

拋物線上埋Spotify第7位，
仲有一人之境連IU出新歌都威脅唔到，
真係咁多人聽？

想同佢每人射一次？

聽咗五年K-pop 都係因為佢先聽翻廣東歌

之前聽佢chill club live 唱歌唱到朗誦讀書咁 我真係唔太識得欣賞

傳說中嘅 0仔聲

Apple Music個榜一人之境企得超硬
Loop多啲拼命無恙谷返上top 10先

最鍾意呢種聲

首首都係

top 10有5首係佢
好癲

係都唔錯

家謙ig個廣告
屌

J緊

咁得意真係犯晒規

真係好期待佢出新歌舊歌已經loop到癲咗

我都係啊好正啊佢真係
好彩佢揀左做埋幕前咋如果唔係都唔知原來佢咁正

佢係咪hehe

佢係我ga!!!!!! 唔好搶我老公

最中意都係下一位前度
個旋律真係寫得好好

唔好搶我條仔

拼命無恙個mv 睇左五百次

Kiki 暗黑系打扮好撚正
故事四角戀 有經歷過既人
必定睇到心痛
要加上longD
真係入心入肺

有冇人好鍾意聽風 我聽左大概一億次

你條仔係我老公 都👌

最冇人識嗰首
但毒撚散心嚟講比一人之境略勝一籌

好似ben sir

好啦咁我係毒撚

最鍾意呢首 尤其最後佢哼歌嗰到

我buy你喎ching
不過聽講寫呢首歌係因為612

同連登仔比喎
你睇吓金鐘樣嗰啲先叫靚仔

好想聽家謙自己唱番 我心中尚未崩壞的部分
求下你呀家謙